微軟想收購市值 510 億美金的 Pinterest 但遭拒絕

目前Pinterest整體觀看使用流量僅次於Facebook、YouTube、俄羅斯社群服務VKontakte，以及Twitter。

許多人會藉由Pinterest服務關注目前流行內容，或是特定興趣項目，藉此學習諸如服飾穿搭、美妝技巧，以及居家裝飾等，因此也讓Pinterest市值累積達510億美元。

目前Pinterest市值約達510億美元、每月活躍使用人數為4.59億人

相關消息指稱，微軟在近幾個月內曾與以圖像導向的興趣分享社群服務Pinterest進行接洽，討論由微軟出資收購的可能性。

不過，金融時報取得消息表示，目前此項洽談已經終止，雙方似乎未能達成收購共識。而有興趣對Pinterest進行...

最後咪要賣 Pinterest冇咩前境再突破